喂呀！畫面又唔靚啦！

TLDR：
1.除咗ＡＱ水之外，另一個TVB金主「呂洗髮水」懷疑亦因為太多嬲嬲，畫面唔靚而清空整個Page
2.話你知點解派嬲比Icon咁重要，因為佢清唔走
3.勸誡消費者轉用其他品牌，禮貌啲，我見到有手足嫁！

希望 閣下響消費之前，知道呂洗髮水係TVB廣告商，無線新聞報導偏頗，時常斷章取義，希望你加入我地「抵制TVB廣告商」既行列，盡量避免幫襯佢地！

#你有權賣廣告我地有能力抵制你

============================================

TVB廣告商種類日新月異，加上好多人已經無睇TVB，要知道邊個品牌要抵制真係唔簡單呀，有見及此，我地真係好需要善用社交網絡既優勢將「TVB廣告商=維穩金主=藍店」既概念話比人聽呀！

上一回合，響《鏗鏘集》既助攻之下，近二千名良心消費推廣大使成功向大量AQ顧客傳達「購物前需三思」既思想，呢個新既活動模式可以話取得空前成功！有見及此，我覺得我地可以參考上次既「AQ模式」，將呢股良心消費理念繼續推廣比其他品牌顧客！

2019年尾，TVB正值危難之秋，因為網民揚言2020年仍然贊助TVB既都會被良心消費者「永久抵制」，呂洗頭水力排眾議、無視民意，搶先響年初就賣廣告，成功登上2020年第一份抵制名單。

《TVB廣告商名單v1.0》係sayno2tvb團隊於2020年最早製作的清單，在護理一欄可見「呂」榜上有名

因為贊助TVB，有大量網民前往呂FB專頁請願，但呂Admin最近懷疑因為畫面唔靚，將所有帖文刪除，試圖浴火重生，抹去自己贊助親共電視台的歷史？ 少年你太年輕了，以為咁樣我地就會唔記得你係TVB金主？

「呂」專頁最遠既Post，只能追溯至6月3日

香港人素來被認為係善忘，傳聞有TVB高層就話過香港示威者係「三分鐘熱度」，熱潮一過就咩都唔記得，亦有TVB金主話過「嘩多謝免費宣傳喎！最多咪玩一日」，我希望大家再一次用行動證明，香港人唔係三分鐘熱度！缺乏社會良心、罔顧傳媒責任既人，我地都會記得，贊助佢地既人，我地都會記得，我地唔會做違法既事傷害、威脅佢地，因為我地手上既鈔票就係最有力既武器，鈔票就如同選票，只要我地呢張選票唔投佢地，就等同用「選票」Vote Them OUT！

唔講政治立場講產品質量啦，根據台灣媒體報導，呂既母公司Amorepacific經常被爆出質量問題，而呂洗髮乳亦曾經因為包裝唔合格被拒售進中國及勒令銷毀，連中國都唔比你賣真係唔知講咩好
Source:

最後，社交媒體就梗係要留言嫁啦！留啦！ 呂最近搞緊個特價活動，所以有好多潛在消費者留言，希望大家禮貌地勸誡人地轉用其他品牌，我地唔係爛仔，唔會「買你老母」，亦都唔會威脅人地，犯法既野我地唔做嫁！響呢個資訊不對稱既市場下，為買家提供更多產品資訊，不亦樂乎？

其他手足製作既黃/藍洗頭水一覽，可以提供比其他消費者參考

我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由

本人不是民間TVB團隊，但佢地需要大家既支持
FB:
TG:

常見問題
派嬲係咪即係變相幫廣告商宣傳？

Pishhhhh

畫面又唔靚啦點算好

推

何君堯派台歌《國護君安》成功比黃圈手足騎劫

Push

勸誡呀

廣傳

push

速報：伐終於打破宿命 熱一

推爆佢

TVB收皮

我炸緊機

有時我會矛盾 究竟推po上熱先定去fb先

達成成就：打破黑洞魔咒

告御狀是有用的

ＦＢ做個牽頭羊先

收到

唔係歧視，但因為你Ｐ牌

炸機成功

林奠大把廣告比9vb

同埋啲人羊群效應，見少人做，可能唔願做頭幾個

所以呢？

多謝你幫手推呀

個page都無post既

無咩正評但熱開十二

刪曬啦

傳統儒家文化

大家一齊做良心消費推廣大使

通常TVB任都掛住直接做任唔記得正評

呢度都上埋熱門啦

多謝你呀

陣間有時間都幫我推下

推！

希望大家割蓆保營業額呀

done

即到

常客

攻略：有時唔洗直接屌佢落廣告，可以問下佢公司產品啲柒野，扮到真係有買咁。

多謝你成日幫我推POST呀

識玩，不過要高級玩家先扮得似

大家要禮貌啲呀!!

第二

算吧啦
以前又ff話tvb冇晒廣告
而家個list一日長過一日
唔洗預我

收佢皮

佢光速del L左右邊嘅comment

大家把握時間reply佢d打手comment

等陣9點係唔係一樣任務?

支持

咁有咩行動係更可行同更有效

怒推

小伐出面又有第2個POST

呢間嘢好有反應 del左右邊嘅comment

why not both ar 小朋友

即做

中文版

admin 24小時on call?

係呀

忽然間搵唔到呢張圖

畫面唔靚咁唔俾了

一齊玩twitter 行動
搞得成的話 小英

好似以前 狗屋輪盤咁 晚晚mon連登 睇自己有無份
好慘 飯都食得唔安樂 何必呢
何必落tvb廣告呢

#No More Security Law #NMSL

未致於食唔安訓唔落既，不過每晚９點都好似抽獎咁

個page得四個post?

推呀

同英文版都係Favourite 咗

pish

之前畫面唔靚，刪曬啦

d 柒頭柒腦公司老闆分分鐘真係有吩咐佢地咁做
每次落完tvb廣告就多一個任務 mon連登

入面有啲消費者好似係真人黎，點解講野咁打手ＦＥＥＬ

個Task咁麻煩，加錢

換公司

唔小心不推文咗

推返先

大家有時間同啲顧客傾吓計丫嘛，圖都改咗比你地

希望 閣下響消費之前，知道呂洗髮水係TVB廣告商，無線新聞報導偏頗，時常斷章取義，希望你加入我地「抵制TVB廣告商」既行列，盡量避免幫襯佢地！

大家有時間同啲顧客傾吓計丫嘛，圖都改咗比你地，顧客入面不乏手足嫁

希望 閣下響消費之前，知道呂洗髮水係TVB廣告商，無線新聞報導偏頗，時常斷章取義，希望你加入我地「抵制TVB廣告商」既行列，盡量避免幫襯佢地！

[Photo]
【每日任務@ 23 Jun】#手足投稿 #注意任務內容
:gem:AQ科技水:gem:

:rage:1.派嬲 :rage:2.派嬲畀顧客留言 ⚙3.舉報 :no_good:🏻♀4.永久抵制 :+1:🏻5.Like手足留言
*今次唔鼓勵留言係因為AQ一定會封鎖，最有效嘅施壓方法係派嬲Alert佢嘅顧客，同埋向Facebook舉報佢地

《鏗鏘集》已經踢爆咗，所謂「天然、無化學成分」嘅科技水其實含有化學物「氯己定」，濃度只係同市面消毒藥水相若，仲要殺唔到武漢肺炎病毒！藥劑師仲話，亂噴氯己定可以傷到眼角膜、中耳聽覺神經、導致皮膚過敏，甚至係死亡！

AQ生物科技解答唔到消費者嘅疑問，就直接將發問嘅人封鎖，手法同中共有咩分別？:cn:

為咗執靚仔自己個專頁，就清洗太平地，將所有有嬲嬲嘅留言都隱藏晒，連自己顧客啲留言都唔放過，有殺錯無放過，一貫共產黨大清洗作風！☠

Source: 《鏗鏘集：防疫產品的迷思》

做咗啦

冇
香港人注定唔夠強權鬥
唔好再送頭

PUSH

多謝分享

佢又無用不推文，梗係多謝佢啦

得咁少POST

正想講呢樣嘢

第二個ｐｏｓｔ好多顧客，無人理

咁你快啲離開香港啦

都係keep得一陣 證明唔係個po嘅實力

好

twitter有無活動籌備平台

大家有時間同第二個帖文啲顧客傾吓計丫嘛，圖都改咗比你地，顧客入面不乏手足嫁

希望 閣下響消費之前，知道呂洗髮水係TVB廣告商，無線新聞報導偏頗，時常斷章取義，希望你加入我地「抵制TVB廣告商」既行列，盡量避免幫襯佢地！

i mean 原本有無 唔多覺眼 好似好散

twitter 文宣group ？

原來又係咁

姐係有無

你可以入去問下嘅

應該冇

唔知佢地願唔願意接手個job呢⋯⋯始終係我自把自為無思考銜接問題

又係齊文宣 好大壓力

唔清楚

用紅色填滿個畫面！

呢間野無AQ水咁乞人憎，動員力比上次差咗啲

起完底發現，原來係老戰士黎喎

需要開拓新平台 但又未有忠實班底 又唔想洗地組 or tvb 組咩飛 點解決呢個問題好呢
海外學生組有時又有鬼

屌你老母叫左你唔好起底

講明屌我唔係屌我老母

721

咁不如成個page砍掉重來啦

ＡＱ二世，比我周到

或者佢哋有follow tg channel

Done

其實要，學吓點樣唔好好似其他page咁柒

Thank you for your service

一齊諗下標題

［要人推］LA LA LAND改編雙語革命歌！國際、本土線文宣！！

目前諗到

【音樂戰線】La La Land 成為中英文革命歌？

諗諗先

done 佢得勁少post

大家一齊諗下

我就未睇過Lalaland既，但我同意改一啲國際上知名度高既歌打國際線

有無勸啲客仔呀

但點改個標題先

一齊諗 標題

lm

仲有耀財證券呀喂

一齊諗標題

耀財證券都係仆街黎，不過我記得佢啲post出好密，同埋無咩人留言？

我諗起西班牙內戰果陣，全世界既人都走過去西班牙做志願軍，大家言語不通就係靠唱《國際歌》團結起黎

del cm咁肉酸

依隻就算唔係cctvb賣廣告都要抵制 屌你用完勁多頭皮 又臭 痴撚線

有Del CM咩?

原來係真?

「打破語言限制嘅革命歌」

一齊諗下個標題

【音樂戰線】打破地域隔閡同語言限制 - Lalaland改編雙語革命歌?

For what

內容係咩

"呢D係咪你地要既畫面？!"

this

［要人推］LA LA LAND改編雙語革命歌！國際、本土線文宣！！

［要人推］LA LA LAND改編雙語革命歌！國際、本土線文宣！！

唔係tvb呀

［要人推］LA LA LAND改編雙語革命歌！國際、本土線文宣！！

pp一齊幫我解決問題

推TWITTER啦大家

講起國際革命歌，家寶有無聽過Bella Ciao

你最期待的畫面出現了？

唔係TVB主題呀

Sor 以為係講緊TVB廣告post既標題

真心用左唔夠一半就放棄左 去用結衣bb

因為今日都係冇咩post要開台

所以我諗住幫佢返炒囉

翻

睇錯，原來你講佢成個page清空，咁似中共維穩手法

你係咪睇money heist聽返黎

運動新里程 革命進行曲

依個要扣人工啦 人地都識簡留言刪 佢就成頁刪

似蘇聯、中華民國，焦土戰術

我未睇到呢一個電視劇呀

netflix太多嘢

所以就唔追擊？

[暴大校友要人] 登記出席投票

有冇人tag 下愛馬史東
可能佢一下retwitt就掂

我遇到煩惱

【嚴重離題】我想聽bella ciao粵語版多啲

「來吧邁向前 同創出新天
無懼奉獻汗和血 眼淚跟青春
用我足跡 開展這革命 終有日光復我城

誰受夠逼壓 誰願再退讓
難道就此背負枷鎖 跪倒一生
憑著勇氣 意志和信念 親自打造我未來

時代已降臨 來放手一搏
和勇皆手足 同作戰無分彼此
若你不甘 向極權屈膝 當奮力捍衛我城

如我被消失 無法再歸家
遺下那家書 盼手足代交雙親
代我說句 爸媽對不起 今世未可盡孝義」

我想狙嫁，狙過一排，好撚辛苦，所以我唔建議狙擊證券行

投下票先

1.【音樂戰線】打破地域隔閡同語言限制 - Lalaland改編雙語革命歌

2.運動新里程 革命進行曲

歡迎繼續投稿

有無諗過，你鐘意嘅歌曲可能代表到時代革命？

音樂標題我諗唔到，我投２

Why

都真我都係得閒先去 btw條肥仔真係好嘔心見到都唔想幫襯

投下票先

1.【音樂戰線】打破地域隔閡同語言限制 - Lalaland改編雙語革命歌

2.運動新里程 革命進行曲

3.有無諗過，你鐘意嘅歌曲可能代表到時代革命？

歡迎繼續投稿

識玩del page喎，keep住check你囉

你可以試吓投稿比sayno4tvb admin, 睇吓佢想唔想再出耀才任嫁

推推推

無用嫁，香港人由善忘變到記仇

1.【音樂戰線】打破地域隔閡同語言限制 - Lalaland改編雙語革命歌

2.運動新里程 革命進行曲

3.有無諗過，你鐘意嘅歌曲可能代表到時代革命？

歡迎繼續投稿

個活動係我呢個白卡人cd rom 提出 但係 喜歡討論嘅人差不多都走曬 無人討論個活動點搞
連登銜接去twitter都唔知點搞

Done
希望大家堅持，盡做，留言派嬲啊

咁就 屌你唔好再起我底

唯有寶家軍可以幫到你咋

最衰我都唔熟Twitter d 嘢

咁惡

佢冇用Twitter

實在太嬲！見到aq水

推

今次個page得好少post

1.【音樂戰線】打破地域隔閡同語言限制 - Lalaland改編雙語革命歌

2.運動新里程 革命進行曲

3.有無諗過，你鐘意嘅歌曲可能代表到時代革命？

歡迎繼續投稿

目前2號名單有一票

要同顧客傾多啲計，見有啲客仔孤伶伶

唔好同我講一陣間又係沒有沒有通過呀嘛

係，搵唔到

我都唔熟 但大家願意咩起呢個活動嗎？

今日又係aq水

成功騎劫左膠荷里活嘅電影插曲做革命歌！

男豬好似有twitter @RyanGosling
利申：無睇過

原樓主話自己開㗎喎

呢條題

岩岩好，唔洗同連登呢邊撞

等我邊沖濕邊諗
成身汗頂唔順

可能開咗

推完TWITTER了

如有任何爭議，Amorepacific Hong Kong Co., Ltd將保留最終決定權。
而呢間公司唔單止代理 『呂』呢個品牌, 亦只係其中一個收入來源，未能完全抵制

Amorepacific Hong Kong Co., Ltd官網, 入面有晒佢代理既PAGE, 可以比多D人知佢對香港市場佢選擇TVB作為佢既宣傳手段既取態

Amorepacific Hong Kong Co., Ltd 發跡史董事總經理葉豐盈女士

「呂」與化妝護膚品牌LANEIGE、雪花秀同屬南韓最大美容護膚集團Amorepacific旗下，今次首次在港引入個人護理產品，開闢另一個市場。

FACEBOOK PAGE 基本資料 入面都係寫左同一間公司背景
下面呢兩個相信亦都係TVB廣告費用的主要來源

LANEIGE Hong Kong 20萬LIKE

Sulwhasoo 雪花秀 81萬LIKE

雪花秀一早已經有歷史, 但係冇人比嬲佢,仲有81萬個like

其實個個都講唔同TVB 合作

佢上個retweet係18年

可摸耳整埋另外果兩個? #393

喂呀！畫面又唔靚啦！

係喎，搞錯全部唔玩twitter

手足係清算師黎喎，我執執

好彩無買到呂

保持隊型
佢代理咁多產品, 自己賺唔少 TVB 都賺唔少
整合一個POST 推爆佢

咁就要睇寶家軍嘅意願，我唔係好樂觀

沖涼先

是日電台

【再推】La La Land改編革命歌！一齊將時代革命打入荷里活

我都覺 始終係第一籌備twitter 活動 仲要係連登過渡去
理想同現實永遠那麼遠

你唔理我

呢兩間係「呂」既家庭成員黎，同屬於Amorepacific公司，大家得閒可以入去勸佢唔好再賣TVB廣告

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請「呂 Ryo Hong Kong」轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！

【LANEIGE Hong Kong】

【Sulwhasoo 雪花秀】

DONE

太少人啦

lalaland入面討論下如何過渡呢個問題

雖然我唔知你想籌備活動內容係乜，但係你一定要關到連登果關先得令到有一定數量嘅連登仔認同你，你先可以過渡去Twitter

真係

係。我是白卡人士。無號召力和公信力。難統籌活動

都話啦

著草都未定

Anyway la, 你試下講咗你個idea 先，然後拋磚引玉開post再討論, 之後再睇下有乜要revise, 無計啦，個routine 一定要係咁

置頂有新野搞呀

講左喇 今日有幸剎那熱一個idea d 人大部分 push 唔思考如何執行

Pussshhhhhh

So sad
咁要問寶家軍有無Twitter 高手啦

佢叫我去join tg 唔想join，而家咁樣搞法一定會暴露身分

仲有etude house, innisfree

太多page搞唔掂，大家會「派嬲疲勞」

其實仲有同名品牌 amorepacific 貴價line 專做闊太生意

呢d好似去日本公司留言仲好，香港pr公司心諗：wtf

咁唯有你要出個post 搵人幫你推下

二選一嘅決擇

Pish

韓國公司黎

呢招好
記得之前有個任係去日本總公司留言，佢封埋留言功能

而家我淨係想到一個方法：自己開個白頭twitter ac 然後又回歸連登宣傳 叫人去twitter組隊配對
但係好難確保無人流失 事關我真係白卡
開左twitter之後有無人會share tg 都成問題

封留言功能定封咗你

...

叫人出去比差佬打?咁就最靚

屌 上個月買左添

買咗仲要不推文

黑心公司 Amorepacific 申請緊手足抵制, 有冇員工爆料
自己每個月執幾十萬, 用TVB 做宣傳, 我地香港人就冇野撈

P 牌仔冇得推唯有行動支持

做緊要做咗任

依個方法係好嘅

但係share tg 依個真係純粹隨緣，姑且唔講你嘅背景先，大家去幫你手都要睇你idea 掂唔掂先會肯幫你加share tg

但係有定心理準備唔係一開始就成功只能講到時遇到依方面問題，你可以搵寶家軍求助

不過你可以將我地暫且成為你嘅後盾先，雖則我都唔知其他人會點諗

pp i love you

Up

最起碼唔可以流產 否則唔係我有打擊呢個問題 而係期望活動嘅人會受到傷害

咁你要行第一步先啦，祝你成功

大聲D

del剩4個post

簡直就好似你個名咁

香港獨立

工程佬戒唔到3M，佢係最好

日常任務
推

3M?

攻擊佢地
進攻

樓主好波

啲brand唔爭氣btw南韓都俾支共滲透得好嚴重

推
清好有心

keep住團火呀，火呀

唔好俾佢停

我鍾意你個標題

要繼續支持我呀

緊急！大量手足需要大家幫忙！

推推推 但推唔郁

1

係TVB落廣告結果都係一時，D嬲跟你一世

咁啱要買洗頭水了
唔該手足

得閒睇吓任務list先知有邊個係tvb金主

大家早晨

早晨

熊仔早晨，塞塞塞

戶戶咁早！

好啦喎

6點醒咗，準備繼續瞓

我5點醒過一次

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

50惠同Sebamed有TVB廣告

我屌...

50惠同Sebamed都有TVB廣告（感謝會員陽光零檬茶補充）

///
此外，下面呢兩間係「呂」既家庭成員黎，同屬於Amorepacific公司，大家得閒可以入去勸佢唔好再賣TVB廣告

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請「呂 Ryo Hong Kong」轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！

【LANEIGE Hong Kong】

【Sulwhasoo 雪花秀】

轉左用50惠啦
去FB玩下先

原來50惠都瀨野

對唔住，我fact check唔夠深入

push this

企硬向藍店say no

楊怡幾時離開TVB

我地負責揭露, 你地負責罷買

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

tvb親生女 你話呢

冇人派嬲
冇人留言

落手宣傳628、71行動啦

今晚任務

我係中國人呀hi !!! 巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB

小英, 今晚任務

我係中國人呀hi !!! 巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB

比多次機會你怒推，今晚任務

我係中國人呀hi !!! 巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB

今晚自發任務

我係中國人呀hi !!! 巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB

支持 做啊各位

推呀屌

628 佐敦見
7月1 維園見

樓主想問呢個page係咪停止update？

有新FB同TG
民間TVB團隊
FB:
TG:

無線金主，過街老鼠！

係，舊團隊退隱咗

無線金主，過街老鼠！

保障品牌聲譽，莫作無線金主

乘勝追擊

陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊